Sony Xperia 5 II 定 Samsung S21好？

價錢差唔多
諗咗好耐，都諗唔到揀邊部，所以想問下咁多位巴打意見

why not both?

2部都唔好
買Sony 要預d bug 好耐先解決/唔解決
買三叔 有好多垃圾app 送埋

不如買pixel

小米Mi 10T pro啦

冇行貨壞左可以買多部

買三叔 有好多垃圾app 送埋

條友on9
pre-installed兼唔uninstall得嘅app只有以下

notes
calendar
file manager
galaxy themes

ifan係咁嫁啦

同埋pass
free
store

垃圾app

Sony就發佈新機可以睇定啲先
不過你要5ii個size嘅話我就冇意見

見唔見到人地問號icon?
三叔狗開口就話人on9
將疑問騎劫左做先入為主
證明你地幾黑人憎

前題我當你係tag樓上三叔狗計

佢講緊#3喎，你係咪唔識中文

條idog無乜讀過書係咁上下
你見佢之後知自己柒左就戴哂頭盔乜乜前提就知

All in Samsung

s21 建議直接買ultra

android = ★★★

IOS = 🍎

別無他選。

三叔la

jm9

日系 for sure

三叔衰就衰在S20之後，唔賣大機就好似好蝕，冇哂d bells n whistles

如果budget上唔到S21 Ultra既話
建議可以加返S20 FE(性價比高，不過肉酸少少同大mon)及Note 20(大mon, 可以玩S pen)
S21好就好在佢有SD888，不過好似就冇其他特點

標準答案：有新買新

買s21等x5ii

S21
幾靚

S20 FE好似有斷Touch問題，我上網睇唔少Review都咁講，如果玩開音Game既S21系會好啲